連出軌都玩埋，政府為左轉移視線可以去到幾盡?

五十年都無事，偏偏今日先出軌???
今日香港出現重大事故最大得益者會係邊個???

purely engineering failure
pay for it mtr